Criar pasta BowerHelper


carregar plugin em Config/bootstrap.php
CakePlugin::load('BowerHelper');
  
Em Controller/AppController carregar o helper.
public $helpers = array('BowerHelper.Bowerload');

no corsole na pasta webroot digitar o comando:

bower install bootstrap -> ao baixar ele baixar jquery como dependência

bower install jquery

bower install angular


caso necessite de chamar  script que não existem no autoload
na sua view use $this->Bowerload->js(pasta/arquivo);

case necessite chamar angular
$this->bowerload->append('angular');